「沙拿崛起」球王侯補！金球獎賠率沙拿熱過美斯

利物浦喺歐聯4強首回合主場以5:2打沉羅馬後，穆罕默德沙拿嘅人氣進一步上升，根據博彩公司最新賠率，沙拿奪得金球獎嘅賠率熱到得3.75倍，比起巴塞隆拿球王美斯嘅6倍更加被睇好，僅次於皇家馬德里巨星C朗嘅3.63倍，報道仲話，假如紅軍同皇馬分別躋身歐聯決賽，到時邊隊贏，就會決定金球獎邊個拎呀！

來源：

咩話！拎左雙冠既球王美斯得6倍賠率？！仲要低過連英超都拎唔到既埃及美斯！你叫班小花fans情何以堪呢 ！

撐沙拿，可以帶住紅軍崛起值得敬佩
撐美斯，雙冠勁過你啦，歐聯唔太重要姐

可能美斯拎埋世界盃呢

我理得你邊個拎 唔係柒c拎就得

買哂3個咪穩賺

一日美斯C朗仲行得走得 都唔會其他人拎
史奈達小白刀疤佬咪得個望字

打完呢句 巴打你有無忍唔住笑

沙拿勁到又入波又造波比隊友

沙拿對住鍠馬咪又係收檔

今年世盃年
好難講
睇埋先知

然後尼馬贏世界盃登基

睇下皇定利四大皆空
隨時兩隊都...

亞軍廷而家咁嘅款
亞軍都唔到佢攞啦

美斯年年都好表現
沙拿今季表現咁sharp
應該拎硬

鬼才

有得買一定買美斯

始終世界杯都高機會另外兩個少少

另一個寧願買就買尼馬

如果計埋球品，性格，一定係沙拿

火焰射球三冠王包歐冠都拎唔到啦

黐撚線,兩個3弟憑咩贏不敗美斯,金球獎又想玩marketing?

沙拿vs阿根廷沙拿

計球品性格，C朗0金球啦

埃及入到8強當佢贏啦

都係牙朗

c朗憑乜最熱

皇馬功勞只係佢一人

支持阿根廷沙拿

你睇拜仁三冠果年賠率啦

岩岩想講

三條友賠率坐底有三點幾
歐冠同聯賽都踢完知道大家咩料
我就唔信係呢三條友以外有第四條友拎到獎

世界盃牙傾帶領英格蘭奪冠

你估你諗到個莊諗唔諗到？

巴西拎世杯利拎歐聯
會唔會古天奴拎

四冠王

盲腸

認真，事到如今仲有邊個第四人接近到呢三個 尼馬捧個世界盃+神射手都唔夠爭啦

豬腦

咁樣Ney sure win喎

尼馬 迪布尼 傾 拎世界盃係真係有可能拎
冷門D如果西班牙拎 皇馬歐聯 拉莫斯入下D絕殺波都有可能

曼城嗰幾件巴西鳩都勁過條撚屌

點解c朗會熱過美斯

點解美斯會冷過c朗

金球一向國家級冠軍 第一 歐冠第二
如果沙拿同c朗比，就睇歐冠
但世界杯大熱係德國同巴西
所以仲有機會爆到 其他人，如果top3買哂，top2跑岀，贏得兩三豪
但top二贏到世界杯機會好細

因為今季美斯得本土，如果單計本土

點睇恩尼斯達

bug

巴打啱數喎！邊度有得落注？

咪係。贊助商實吹捧到佢神咁

美斯c朗年年keep住高水平
個個已經當係理所當然
沙拿一季彈起就拎真係講唔過去
又唔係話真係一個carry哂
同埋又唔係話真係勁到飛起
大家都係40球左右

咁嘅話應該攞到金球喎

三個都拎唔到世盃既話
應該就邊個拎歐聯就邊個拎

無錯，係我就慳返啲錢直接買阿傾攞金球

到時真係咁就冇人記得沙拿阿朗了

牙傾1個星期幾十球都無
識唔識波
啱啱 拜 vs 皇 又入左3球

其實會唔會純粹係今年係世界盃年所以佢哋三個啲賠率都仲係咁高？

專業分析

一季彈冇得攞咁不如派定之後果十年獎啦

朗拿度都咁上下已經夠贏金球

拎金球獎嘅先決條件，係要踢緊巴塞或者皇馬

如果尼日利亞拎世界杯兼2和b神射手同阿狗贏歐霸

2和b 會唔會拎到金球?

今季拎歐聯
下季踢皇馬

好撚大機會係沙拿

又可能做比恩尼斯達

尼馬睇到呢個新聞會邊諗

尼日利亞拎都係moses勁，唔關個痙攣仔事

得美斯今年有雙冠咋喎

世界盃英格蘭登上寶座
kane決賽連中3蚊成史上第一

鏝城, psg都有

Mohamed Salah to Be Rewarded by Saudi Arabia with Piece of Land in Mecca

冠軍含金量：世杯，歐聯，本地聯賽

阿古路、尼馬

雙冠王最勁
阿古路同尼馬都大機會過C朗沙拿

牙傾係claim個獎返嚟

如果拎到歐冠，埃及入到8強，咁就有機